---
order: -100
---

# Для партнеров

### Что такое готовое решение?

Готовое решение – это комплекс из одного или нескольких конструкторов чат-ботов, объединенных вместе. Конструкторы чат-ботов объединяются в решение, и самые важные их части выносятся в удобный интерфейс для дальнейшей настройки. Таким образом функционал тех или иных конструкторов чат-ботов суммируется по принципу единого решения.

### Чем отличается решение от конструктора чат-ботов?

Если вам необходимо создать комплексный, разноплановый проект, с задействованием различного функционала в рамках единого логического решения, то в таком случае будет более удобно использовать концепцию объединения конструктора чат-ботов в единое решение. Если же вам нужна незначительная, точечная автоматизация, то под это лучше подходят конструкторы чат-ботов. Можно использовать только их, без создания комплексного решения.

### Зачем мне создавать решение?

- Если вы хотите перенести свою работу на другой аккаунт
- Если вы планируете использовать модули
- Если вы хотите вносить дополнительные обновления в решение
- Если вы планируете создавать автоматизацию самостоятельно, а настройки будут изменяться, и/или их будут редактировать уже другие люди.

### Как перенести решение с одного аккаунта на другой?

На данный момент для того, чтобы перенести решение, вам необходимо написать в нашу техническую поддержку для запроса данной процедуры.

### Могу ли я продавать свои решения у вас?

Если хотите продавать свои готовые решения в нашем каталоге, то напишите нам через техническую поддержку клиентов, и мы рассмотрим ваше обращение.

### Как создать готовое решение?

Для этого воспользуйтесь информацией из раздела [Конструктор чат-ботов](../tunnels/introduction.md).

### Как установить созданное мной решение?

Пожалуйста, воспользуйтесь информацией из статьи [Установка решения](./install_solution).